頭先機場見住，黑警&大量黑衫+口罩人仕一齊入嚟

冇時間影相，因為要趕尾班車走，但我親眼睇住佢地一齊入場的

咁你收皮啦